呢個六月，我成日眼紅紅，眼濕濕

唔係咩 催淚彈。
係因為，
我係香港人。
I am Hong Konger.

我哋都係香港人！
巴打我哋繼續並肩作戰

我都係